我以後都係改去支持警察啦

我地一直都錯
原來香港立法既機構係警務署
而唔係立法會
唔怪之得一直以黎係立法會示威都冇用
原來我地既對像錯哂 班議員原來真係廢架
所以我決定轉軚支持警察
首先我有三大訴求
一. 警察全面取締立法會 同時取消立法會區議會
香港已經夠窮 唔容許再有一班呃飯食既議員
同時取消左立法會 個大樓維修個度都慳一筆

二 全面檢討警察薪金架構
本身以為佢地只係負責執法
但原來佢地都要負責立法
所以做既野咁多 人工明顯跟唔上
所以我支持警察加薪加到十萬一個月
全香港有三萬名警察 都係三十億一個月
但有三萬名立法成員wor 直頭全球之冠
香港一定係最民主既地方

三 林奠下台 一哥上位
成班示威者嘈左成個月
林奠條垃圾 都可以係到on99 完全唔知做乜
一哥唔同 次次出黎都表達到佢尊重記者尊重示威者既心
係短短一個月又可以立到條起底罪
呢d先係做到野架ma 所以香港未來全靠一哥
口號都有埋 「林奠已死 一哥當立」

我知你地班示威者諗乜緊
想徹消送中條例 咁你要去警察總部請求啦
始終香港權力核心就係警總
林奠 建制個d一早收左皮架la

不過咁 始終你之前對立法成員太唔禮貌
我覺得你地要去警總求佢地原諒
起碼整返場撑警大會
表明「市民暴力係罪行 警察暴力係正義」
仲要為左表現你地對警察既愧疚
你地要做咩 梗係要支持警察散佈白色恐怖
要支持警察全力執法 直頭要開始戒嚴
好人好者過左12點邊會係街到
口號諗唔到ar 其他人搞掂
屌你老母 警權宜家咁大都有既
自己set條罪都有 食屎la

推

好撚正 支持警察取締立法會

立會維修唔慳得架，要執靚佢比狗狗涼冷氣打機

我希望呢到可以成為藍絲發展地
開槍無罪 警權有理

支持警察 非禮完女記者/打完人
個警犬都會笑笑口放你走

你自己諗啦

Push

我愛香港警察❤️

咁變左軍政府了

希望大家支持警察嚴正執法

學生們 轉而支持警察啦 一齊去門口多謝警方連日行動

支持牙蛇統治香港了

黑暗兵法黎架wo

仲有唔好再用咩胡椒 警棍啦 同紙皮盾都唔對等 胡椒留返煮飯啦 巡邏全部揸MP5 必要時shoot to kill

我係藍絲！我要破處

佢立左咩法？
利申 佢個記招無睇 廢事嘥時間

支持毅進仔統治香港

黑你老母
全力支持警察使用暴力
唔打交邊係男人 唔講粗口邊係男人
警察係男人中既男人

支持毅進仔法全面取締基本法

gchi

直接搵埋果個咩咩員佐級咩會主席做特首啦

好似當年夏愨上將管治香港果時咁樣

軍政府

一哥先係特首
個條友收皮la 樣樣衰衰
個樣完全侮辱警隊
拉低成個外貌水平
冇跳佢走已經係一哥隆恩

幾時可以喺831框架下普選警察

如佢哋所願

police state

撐警仲可以打人都唔洗俾人拉
點解唔撐？

啱啊警察大晒

下次支持警察集會，high得濟錯手批踭hi到隔離個老人家

大家記住袋住張支持警察出街以示自己立場

執7左佢開新警總2期算啦

Yes sir

應該係警察議事大廳

讚成

總之就留比警察

我鍾意你既思路

釋法係人大做
樓主你顛覆國家政權

以後要改口做
支持警察嚴正立法

支持i love hk police

人大係釋法
一哥係立法
唔立你釋乜

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

小朋友算你醒目啦終於肯向我哋香港政府警務處投降

支持

更改喺香港軍政府警務處

push

一犬獨大

點樣用實際行動支持呢？

支持HK Police繼續施政

推到一哥做特首

打人發洩又得
獨自立法又得
人工任加又得
屌下記者又得
得咗

深藍支持

好大嘅官威啊盧大人
好快你連習主席都唔放在眼內

警政府

好呀

咁邊個做保安局長?

一班冇監管，連投訴佢都冇撚用既執法者
根本就已經係無法無天

支持警察取締立法會

仲研究緊
主要希望可以星期日係警總前面支持佢地
同時將情願書交俾一哥

睇到第一個訴求第一句即刻正皮

樓主係動保L

幾時遊行搞搞佢？

你up乜9
警察係絕對專業

支持警隊自立為王

唔知葉繼歡當年如果可以撐警 宜家會唔會可以衣錦還鄉呢

PUSH
既然咁明白法律，知道咩範圍先算犯法
咁要同外國分享下呢班亞洲第一既軍事法官啦

以後支持警察 犯法都可以無事
永遠支持香港警察！
成立香港軍政府！

讀得書都係食得屎
醫生、律師、藥劑師全部都係垃圾
毅進治港先最勁

槍桿子裏出政權

春江水暖毛先知

首先 我希望有藍絲自覺推po
俾小小時間俾我諗下貼撑警
始終得我一個人 我度一度再開channel

入紙申請真撐警大遊行全力支持警方代替立法會成為立法機關同立即立法給予警員有隨時使用最低武力發洩既權利

支持警務處脫離 成為獨立組織 將三權合於一身 有咩事就開槍搞掂條友

林奠已經無能力管治香港
香港警察將會接手

立法會收皮啦
撐警救港

支持警察取締立法會
好心啲議員快啲收檔 比警察叔叔上位

本身樓主打既文都未笑得出
睇到軍政府真係大笑一下

支持警察開槍❤️

一直覺得立法會d人唔做實事 唔為民生 希望警察可以幫忙睇下點樣炒左佢地

留名支持

支持決定迅速、英明神武的盧偉聰處長在退休後出任下屆所有主要官員職位以拯救香港亂局 懲治暴徒

支持警方獨立建國

亞sir 識醫人，識用藥 ，最小10 萬人工

實行毅進制

咦，有得諗喎，下次搞個遊行叫淋病下台，撐一哥上場接替777

支持香港警察人工同護士睇齊又要E人又要執法
別外福利休班係街隨屌閪

其實630個日應該要出去
一齊支持警察

三萬警察，你地甘心俾人黑警前警犬後咩！攞返你哋應得嘅榮耀，政權係屬於盧偉聰

警察獨立

好

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

不如搞個撐警集會幫一哥黃袍加身

警務師師長

睇睇下有幾個好似何妖

支持警察治港

醫生、律師、藥劑師收皮啦
毅進都識得多過佢地
身兼多職 月薪應該加到30萬

支持！
推！

我支持宵禁

将毅进制进行到底!!!

香港軍委主席盧偉聰

口號諗唔到ar 其他人搞掂

支持警察全面取締立法會 同時取消立法會區議會

p

支持一哥推翻林鄭獨權。係時候叫手足做野啦、一哥

叫佢地返大陸

林鄭下台 一哥上位呢個口號唔錯

有幾個國家都係軍政府㗎啦
香港警政府咯

應該係可行方案
不嬲軍政府都係咁樣黎

推 撐警

正評

幾時開group，全力G持

何止立法，立國都得啦
掌握兵權
有水炮車供水
統一毅進制演算法
歡迎補充

支持警察

警察干政，係咪等於有些地方軍人干政

各位連登同行者加油, 我地一起努力

大家見林鄭凌晨4點係警總就知咩事

諗起以後日日聽盧仔啲英文就興奮

支持香港建立警政府

以後係咪行毅進制全港五點鐘放工？

用毅進制計預算案以後唔會超支呀

香港警狗權力=大大

支持警方成立獨立調查委員會

連登一向都支持警察架啦，係u汪果d先鍾意搞事

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

真

警權大過一切
警隊大過解放軍，幾時反攻大陸？

大肚婆呢

打着藍旗

支持香港全面更改用毅進制做度量衡換算

有毅進計仲可以由人工30億變30萬支出
抵呀

巴打 呢張圖好得
可唔可以借黎用

做埋律政司

對軍事方面，從前我們罵中山專做軍事運動，我們恰恰相反，不做軍事運動專做民眾運動。蔣、唐都是拿槍桿子起家的，我們獨不管。現在雖已注意，但仍無堅決的概念。比如秋收暴動，非軍事不可，此次會議應重視此問題，新政治局的常委要更加堅強起來注意此問題。湖南這次失敗，可說完全是由於書生主觀的錯誤，以後要非常注意軍事。須知政權是由槍桿子中取得的。

邊到有fb page?

毛主席晨早都話啦 槍杆子出政權
一哥有炮林奠無就預咗收皮啦

推
好撚正

推！成立軍政府

執法做埋立法 好感動

樓主訓左幾耐？呢度一向都支持警察架啦

首先有冇巴打可以介紹d文宣朋友
特別係之前我要鑬炒個位巴打
我希望可以幫手執下我篇文
我知我寫得好垃圾
所以希望有高手可以搞搞佢做宣言

根本香港警察可以打贏解放軍

我都覺 手足有事我地都係搵鄺囝唔搵毅進仔
毅進仔就去立法

強烈要求毅進學位有得世襲世世代代都可以讀毅進

應該重編部隊
十八區5千人一師團
設立遊騎警

後面唔好推

香港警察部真係人唔笑狗都吠

仲有撐警嗰班冚家剷真正死廢老

搞唔成遊行就搵堆過氣明星上台

完場滿地撐警遺棄品

支持警察
淪為垃圾

絕對唔會 一個毅進仔得十隻手指
再多D都計唔到

槍桿子出政權

進一步，支持林鄭取代習帝

G持聰聰做坐館以後香港冇晒黑社會
我話我話事 我做我大事

支持警察取締立法會
開槍無罪 打人有理

G持，連審都唔使審
所有刑罰都唔使，學台灣咁，「唯一死刑」
衝紅燈，shoot to kill
衝立法會又shoot to kill

睇下廢老死晒先定廢青死晒先

狗狗要好多地方活動

佢直情做埋法庭啦
又可以慳左杯養法官錢

頂你 笑到我

支持解散立法會

係囉 反正班高官無腦程度同毅進仔咁上下

我笑到癲左！
巴打多謝你
好耐無咁笑過！

新路向

叫埋親戚支持啦

直接成立軍政府啦屌，駛撚講法律

支持！

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

立法會保安工作應由立法機關負責，
警察作為執法者唔應該干預立法會工作，
否則變成軍政府。

隨便用

支持一哥

簡易幾步保護自己電腦同手機 [求吓你地做]

笑到仆街

要表揚 pc19185

行政機關，立法機關，司法機關
全部都可以俾警察取代
直接由警察定罪立即用刑
施政，執法效率肯定冠絕全球

我都唔明點解要有立關機關妨礙強政勵治
更加唔明點解要由個法官定罪先罪名成立

警察就是正義
天地有正氣
支持警察

需要發酚下
希望1:00前出到新po放tg channel

好正呀，推